[NS]Pokemon劍盾討論區#130 Asian無資格玩Pokemon

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

留名

仲諗住17號即刻插home睇哂邊d有簽證隊哂過去劍到完成新圖鑑，屌佢維護

鎧島準新手留名

佢唔維護更新你點插寵

單打 破殼水箭龜打特攻有無得諗

特殊精靈球係唔係可以換到野
想換隻夢特噴火龍，刷左1年都冇一隻

新手想問極巨團體戰有無得搵線上人一齊打？

巴打你係咪要球呀

有

一年都冇咁慘
我比隻你啦

你要咩波

唔洗啦 小火龍又唔值錢
0678

謝回答
頭果幾個區係咪同NPC打都夠打？

睇星數 低星就夠 4，5星可能有難度

多謝🙏

好 唔該你

有冇師兄可以換隻UB嗡蝠 可以用其他UB換

請問巴打們有冇夢特球球海獅可以換比我，或者借一隻黎生蛋?
可以用精靈球交換(劍盾入面拎到果啲)

想問夢特既獲得途徑係咪只係得官方派發？

不完全係
打Raid都會有夢特寵

Any 4P?

有無夢球或者UB球

係呀 你有幾多粒波同想要乜寵

應該有，我無乜用過啲特別精靈球捉野

今晚有冇4P

如果唔玩連線對戰 係咪其實冇咩嘢玩架啦?

得嘅叫我 我換比你

同呢度D巴打4P

奸商

-2

好似培養隻寵物小精靈好麻煩?

POKEMON耳屎

都幾
但正因為咁所以培育完一隻既成功感好大

練努力值都好簡單

係咪即係呢兩款?係的話我ready

今晚any 4p

2

耳屎

有無人打

時間bug唔修正其實練寵唔算難

今代太易練
打得多den
食糖秒100

好嬲 唔記得對面燒左，揀左眠粉
因為咁而輸左

想問下點樣捉超極巨噴火龍
邊個搵到個巢

琴晚係唔係有位巴打話可以送

下個禮拜可以煲湯喂出黎啦

但要先課金200蚊

係咪18號朝早先有

飲湯啦，極巨den好難嚴選

等陣 開機

???

你要紅色定黑色

人呢？

有冇人幫上面個巴打保管住先？
我今日好攰

35分冇人就聽日先

巴打好有心祝巴打逢蛋必閃

你可唔可以幫佢keep 如果你夜瞓

你聽日先比佢啦如果佢聽日上水我都熄左機

唯有咁 真係瞓

Sor巴打 掛住自己打 唔記得睇連登
聽日先啦 感謝

巴打幾時得閒換?

我岩岩先發現
原來劍版而加係冇超極巨老噴個巢
唔怪得搵極都冇

點會冇

A巢紫光

係switch度睇個News
有個活動News 話而加得盾版先有老噴

有咩原因令你拒絕去固定巢捉

我係睇曠野地帶新聞見到咁寫

17晚上

新聞寫只係event巢既資料

準備登頂

姐係去返逆鱗胡 繼續有機會出現？

係

到底同速點計邊個攻先
連續兩場比第2round極巨對比面忍者王牌打先

抽速
平時打快啲可以補救

A同b同速
可以係ababab咁抽速定鳩嚟

隨機

明了

有無咩攻略網比新手跟下點配招?

或者問我

飄浮泡泡點配招

下雨 晴天 落冰 天氣球 裝逃生按鈕

應該會比人秒

For Fun

玩緊雷超同蔥遊兵 40lv左右
佯攻洗唔洗留？

過關？
雷超本身就快過絕大部分對手 唔洗先制技
蔥遊兵可留佯攻當後手時輸出後收堅硬頭

過關 諗住爆咗機先再配PVP技
唔該晒

過關配招都係以 多幾種唔同屬性對應唔同對手為主就可以了

原本係買日版咁dlc洗唔洗上返日eshop買

跟版本就得
姐係劍買返劍
盾買返盾

同埋要跟ac

其實買咗之後到17號係點?佢會自己好似平時更新咁down個dlc落嚟定係未公布到時要點樣樣

有買更新就比你入境
所有game都係咁

哦

係百科錯定火馬同彩虹馬既種族值真係完全一樣

今次戴住新買既電莖耳機同坐住電莖椅 (平時訓住玩) 成功8強止步

電莖加成

人呢

隨時都得

閉關左成個禮拜去砌隊

仲有無球種撚here,想趁DLC出新種之前再補下

巴打幾時得閒換我個啲？

生緊

我 有無我缺既UB同我互射

仲有我嗰D

得啦

想問夢特西C海壬 用極巨普打對面係咪都係水系?

唔好意思，要食飯先，可能要8點後

得再quote我

佢唔係普技變水系
而係音技變水系

極巨XX唔係音技

唔該咁好似普特好D

普特可以試下用替身自殘

普特可以當佢無特性

要噴火龍嗰個人上水未
定已經捉到
警告你唔好上一秒又潛返
我mon能咗成日po

辛苦晒

今晚有台？

mo

Unsub

pk

咁鬼叫佢得一招咩

裝鐵球用生命值硬接完可以反殺

Roy蛇點睇我今日表現
起碼有你當年最英勇嘅一半

幫佢答
瞓咗冇睇

火兔好勁,不過Top cut對手實力高過你

極錯草主 應該留返黎極火主

似Roy sir就唔好考慮對面用唔用ally switch一嘢轟落去

冇4p?

3

見到尋日mapha巴問我部機整返好未
答返你:唔整了 用pro掣算

第一鋪就係唔諗所以完全打唔到佢

雙打完全唔知自己做緊乜
自己係到鳩下鳩下
對面又係鳩下鳩下

對面又係鳩下鳩下
比起遇到完美讀心天才好得多了

太鳩反而讀唔到

有無一啲絕對唔好練既寵

雷超遇地面系點打

Surf

冇
有愛的話咩寵都有價值

通關是撚但6隻有愛就得

係喎 剋番轉頭

對莫魯貝可有愛 但又練緊雷超 好似撞撞地

換得啦，開左機

冇4p???

3914

通關隊中意就帶一隻上路啦而且莫魯有惡屬，補充多個打擊面

唔該巴打

多啲一齊上黎玩

有機會都想，佢而家又要陪兩個女玩了

無所謂啦，我呢啲輕度玩家唔會追球種，每樣都係留返1個擺喺度集郵就算。

我一開始都咁諗，之後收左幾隻球種後就沉船

內傷之前嗰8隻係咪未生完係我就唔mon po去訓覺

過幾日dlc仲有得整柑果球，球種易得到咁多唔會翻到轉頭架啦

好似要下一個DLC先有得整柑果球

月頭個pv咪有部海鷗機話會整到精靈球同pp劑囉
如果係出紅白球唔止同pp劑唔同level直頭無需要mention

真，一玩西瓜即刻返唔到轉頭

西瓜柒波之首但特效係商店球中最靚

等多d球種撚出現互補

肉腸一個同你補晒啦

補唔到佢咁濟

你都俾肉腸佢就得

未 孵好就QUOTE你

起碼幫我練返隻5V比我擺倉

有冇人知大師球排名點計？
明明嗰日贏多過輸，第日排名跌咗好多

大師球級共用一個pool
有人升你就會過你嘅排名
你就會跌
完

依幾日狂跌sosad
可能太多人上咗大師，個排名一開波已高過我(垃圾仔去到六萬名)

D人全勝/連勝上MASTER係會直接入3000名

無打幾個月要由Lv4打起
個成績都算係咁

我好似五成勝率人去都有三萬名
依家六萬名即係個個一入去就係我前面

歌都有唱
POKEMON 日夜鍛鍊去取勝

咁我呢
between dlc係17號幾點有？

17 要維護
18朝早先有

搞撚錯

噴火龍出來未？

等仍自己飲湯啦
真紅眼黑龍都唔要

利申 我係城之內

想開隻劍玩
但咁夜應該冇人睇

Set返個目標先
DLC前:
380閃圖
閃林木
2mW

木木*

好似話有但得5%我之後刷咁差唔多半年日子都冇出過隻之後活動出極巨啦 好啦有極巨想刷極巨太陽之力既老噴又係刷唔到最後放棄了 唉

上左大師球級係咪唔會掉返落黎？

連上網睇下遇唔遇到街場打囉
佢自己個洞要刷咗條紫光先，跟住先5*5%gmax噴喎
如果你係用條紅光刷成世都唔會出

而家刷得嚟不如等飲湯

Sorry巴打
琴日冇開機打

原來平時訓係到贏

飲湯要課金200蚊 點同

原來而家街價190
買貴左

想問下由基拉既特性係毅力，係咪進化到 班奶奶個時會自動改特性做揚沙，定係會繼續係毅力？

會變揚沙

特性1跟返特性1
特性2跟返特性2
夢特跟夢特

叫巴打幫飲

我都想要毅力斑吉拉

Thank you

我當然係刷到紫光啦 逆鱗湖而家唔刷啦 都係飲極巨湯好過 同埋要打又唔一定要用佢

加10蚊咪有

請問有無巴打有夢特 龍🐲地鼠可以同小弟交換？

可以送特殊球

淨係速度V就得，因為我隻百變怪得5V，速度唔係V ☹️

其實1粒空波呀，係可以叫價換多過1隻用特殊球捉既寵，而唔係單單一隻夢特咁cheap
至到呢兩日內

我直頭想比隻現成龍頭換佢粒空波

dlc得三個角色一個道館 應該幾個鐘玩完

呃錢呃到咁

Raid先係重點，劇情是但啦

sameregame計拎配布都要用30分鐘，夢特速v一啪就係都唔駛咁耐
今晚生隻畀你啦

咁睇得起gf
我估1粒鐘左右

依家可換？ 我唔追球種🤣

求其一隻野就得，粒波留住啦

今晚，switch唔喺身

你有咩波揀
我有隻252攻252速4血龍頭

請問
性格要爽朗定固執會好d?

除左大師球之外都好似有🤤

成班奸商

基本上都係要加速
唔係既話對住同類想鬥運都唔得

唔開effect一個鐘打完啦

巴打有爽朗 現成龍頭嗎？

JF巴打生比你就等佢比你啦
一隻公廁換個空波我都覺得自己好過分

有人認投我就唔開機啦佢唔追球種無所謂啦，過兩日都量產

但我覺得升爆隻野好麻煩🤣

淨係玩樹果都有排刷

多謝JF巴先

但如果巴打有現成龍頭我想收

咁我就唔客氣啦
有隻現成爽朗練埋努力既龍頭
想換個速度波

巴打留一留ID，驚比錯人

12:45 搵你

咁12:45練返上面個password

有無滿努力值草鋼同超壞星🤪

我拎多粒換😍

呢兩隻太受，我無生

咁滿努力超甲狂犀同班吉拉呢🤤

班吉拉有隻對項蛋種，出生於支那
你接受到既我可以練埋努力送比你(因為班基拉斯呢幾隻字簡繁好似無分別)

咁依家換左龍頭先，我ready了，其他一陣再傾😍

好，我連緊

連登pkm 奸商list

FinalFantasy
內傷小王子
Miku

仲有無補充

為DLC做準備姐
都唔知D柑球要點整

收滿努力值 現成超壞星，草鋼，超甲犀，海兔獸

2隻換1柑果球

要現成？

是，或者6V百變怪都收

你今日幾時得

小智下集居然識用恥鬼打路狗

逆屬王者去咗邊

咪逆屬囉
路狗用骨棒地面系招嚟

用克屬 但打輸

應該9點後

毒打鋼仲唔逆屬

當年打狗棒當比卡超狗咁打

球種痴線佬做成既風氣

肉腸小王子

Ok

新手一問，5V 6V百變怪而家仲有無得刷？

等到頸都長 蕭小姐終於有生意啦

隨時都有，百變怪有指定井，出唔出到5v/6v就睇運

多謝指點

我見網上教學都係半年前，以為最近呢半年佢改左

pkm bug除非致命
否則好少fix

sm 島bug

我有刷6iv百變怪 之前有巴比過幾隻5iv既我
有無人要 回饋返社會先
仲beast ball多龍 有無人要儲

唔更新咪得

多龍wt常客黎

果陣無為意咁就一去不返鳥

仲有beast ball 夢特alolan vulpix呢個好野

想儲beast ball寵 好靚

煤炭龜： 大地力 熱風 哈欠
仲有一招配毒爆彈家陽光烈焰好
定係帶背心4攻

鐵壁 噴射火焰 過熱 泰山壓頂

唔用噴火叫甚麼煤炭龜

Yawn先勁

琴晚街場見到4隻背背龍 個畫面好得意
雖然打左好耐

曬閃

得一隻唔係閃
Bully

熱風穩定啲

夢特奇異花做攻擊手 配夢特九尾定普特煤炭龜好？ 我見九尾種族值高啲

帶曬兩招咪得
噴火同熱風威力差好遠

各有好處
九尾有催眠術、假哭
煤炭龜夠慢搶天氣有利D，同埋可以反空間。

如果玩煤炭龜 我會帶鐵壁 撲擊 噴射火焰 日光束

九尾就 日光束 噴射火焰 另外兩招未諗

上2個月有場比賽
決賽 bo5
Yawn型煤炭 半欺空半晴 打到對手捉唔到路

半欺空半晴係點？或者有無片睇？

搵唔返

咁你記唔記得佢啲配招係點？

唔知發夢巴講個隊係點
但之前有流行過奇異花、煤炭龜、夜巨人，超鐵呢4隻做膽既隊。
玩法通常都係夜巨人+奇異花正選，睇情況奇異花催眠掩護夜巨人開空間比後排兩隻打手，或者如果奇異花夠打對面既就直接夜巨人換煤炭龜上黎開晴天比奇異花打。

有啲似呢隊吧(80%似)

ys

主辦單位好on9 delete咗replay

幾時更新第一集DLC?

17號晚

有無人教我點打ally switch

挑釁
冇挑只可以相信運氣

群技

睇返replay尋日輸果兩場都係自己先讀得太多先hax返自己

呢招閪野應該要改改佢
點解會先制+2咁撚狗

先制+2就唔洗改啦
起碼改到同protect一樣連續使用會失敗

改到超能力系先用得

乙女都係煩膠

好期待

用比卡超＋NPC打贏咗個5星蜂女王
呢隻係咪都勁

應該係劍盾最廢個隻精靈

女超能貓廢啲定蜂女后廢啲

正評：女超能貓
負評：蜂女后

因為蟲系？

蟲系入面都係佢最廢

冇招冇防冇攻冇速冇特性

我仲思考緊蜂后可以點玩 求建議

空間打手？
冇左羽棲廢左一半

80物特攻 蟲系 做打手...

4倍火

係岩火2

好想練 不過真係練唔落
蜂后原諒我

我有隻0速

冇辦法
佢最突出係雙防，但比GF強行刪左回復指令同羽棲但多左招劇毒
都可以試下替身 保護 劇毒，用普特同人磨pp

冰蟲咁廢你又練

無極汰那係咪都係廢？ 就咁GOOGLE話得個型字

呢家用緊 雷超 雙倍多多冰 九尾 水主 拉普拉斯 果然翁

有無建議可以點換

冰蟲打得贏背背龍

角鑽都鑽爆你

對戰唔用得既精靈 講佢強度冇乜意義

跟我打一次

背背龍

單打定雙打？

@維護士

唔裝絕零裝角鑽？好啦

Any 4P

4P-5

天恩鐵頭基拉祈

一擊必殺擋普攻

拉你老母

？

大陸仔

OK呀 但我唔識連線

譯名？
我新手撚知佢本身叫咩名 屌你老母

呢度係要用港譯，唔撚識就去百度傾啦垃圾

我話打字個打

同我問你隊嘢係單打定雙打

跟規則當然無問題
但你用下個腦啦 我大陸仔就唔會叫雷超啦
唔識果隻水龍好出奇？

好出奇，又要柒又要起鋼，最撚憎你啲咁嘅人

背背龍係水冰

邊個起鋼先唔識好地地講番個譯名出嚟？
請問你憎唔憎我對我有咩影響

OK我會跟叫背背

要求mega背背龍變水龍

入得嚟講蝗名就係要屌，同你打殘體字一樣
你講句sorry就無事，仲要鬧返我轉頭

講起水龍就黎有暴風刺龍王玩了

OK SORRY我以後會叫做背背龍
無人話捍護港譯有問題 都無人講你屌有問題

拉你老母 ，背背龍呀
加句糾正好難咩

雨隊有新玩具

Ok下次加埋
多啲上嚟玩

Ally switch牛蛙君

問題解決

咁係咪對戰 我接受挑戰

依家啲乜狗屎垃圾都加招暴風比佢

E.g. 閃雷鳥

係咪留switch ID喺#1個form度？

100%肯定無人睇

個form其實已經冇用
有人開對戰場打密碼入場就可以了

係咪對戰競技場？

Y>通信對戰>單打 密碼0678(記得連上網)

呢個POST唔係都好多朋友仔玩緊咩

等緊4P混戰

磨刀霍霍向FF

入面99.9%都已經無再玩，你睇嚟都無用
夜晚有時會有巴打開台打，你可以留意吓

你揀得1隻

你ICON果個咩角色嚟？ 唔係劍盾的？

黎過黎過 pick6隻

聯盟

想斬左我？

有66打?

冰龍唔好咩

果然翁係你個隊係最大壓力既一隻 因為配合佢特性踏影可以確實處理到我一隻 但你太早就棄左 有d可惜
卡比獸特防厚 你要搵物攻打 例如水主係打得入既 不過你成隊太偏特攻了
另外可以入多d干擾技 例如九尾催眠術之類

承讓

巴打好勁 40比0
我諗住果然翁嚟反卡比獸 但秒咗

最應該先應該換走邊隻？

玩唔玩返場66

再想問下雷超果招衝浪係咪只會係W商店有 我睇咗幾日都無出

狂洗就有

玩唔玩返場

果然翁可能你未練滿防？(其實佢都係hp高實際上並唔係想像中咁硬)
後出會穩陣d

水主背背龍雪糕定位重覆 3選1 換兩隻唔同屬性又係物攻既寵試下先

未呀 因為唔肯定練邊隻好
雙防都平均練？

好 你開？

0544

千其！千其！唔好雙防平分！！
我個隻滿物防only

入咗了

好采問定先

連唔到你
我換PW,0699

冇台？

等你開

0699,連唔連到

入咗喇喎

定我開

係咪撞左其他巴打
我ID Clover

你開

唔雙防平分係for果然翁定係定律黎

0369

單打呀可?

連唔到

算啦可能都係你開 SORRY唔係太識㩒

防禦本來就應該按需要特調 既然要特調就絕不可能會平分
如果唔洗特調既全防型寵 都應該要有假想敵 咁假想敵偏物理定特殊都唔會平分

其實有少量特例 但大部分情況下就咁平分唔會比到你一個最好結果

3378, 你check返有冇連返線,有時會斷左

我啱啱係打number->單打->search
係咪唔係咁開場

噴火龍呢

所以即使係高hp寵都唔應該252 def+252 sp. def?

無錯呀

如果依d極端case就個人見解了

其實只係哲學 唔需要太考究

仲未學識特調
大部份寵都用緊252大法

捉top10出黎 望下有咩寵你剋佢佢剋你 計一計可能頂到既招 又計一計落幾多攻先殺到佢 就已經係特調

特調意義在於比自己知道依隻寵極限係邊，可以贏到邊幾隻，打邊幾隻一定輸

我岩岩先ot完

你快啲去開台

想玩但我應該會比各位秒

承讓
巴打太多水屬,好易剋死晒
努力值練滿未

你地好勁 我一隻都打唔死

玩唔玩66,打一場啦

打第一次秒
第二次秒
打到第十次就到你秒人

66係咩

練滿左努力值未?你好多水屬,雷超配水屬係OK,但雷超唔係避雷針特性又奇怪DD

6對6單打

諗住練隻怪力做格鬥物理輸出 唔知夾唔夾
承讓

rank仲係精靈球level 打親個心跳得好快
好驚

咁似我老細今日係咁催我交文件
我番緊屋企未咁快到

我都係

要黑色定係橙色

ok既
但你同一隻寵配多幾種唔同屬性既招
見到雷超電球同放電重覆了

背背龍可以捉超極巨版,水屬留一隻,多多冰都可以換,你雙水雙冰好易比人剋死

原來有6對6 我淨係知63 64 但我應該6下就完

黎玩一場,0638

66係pkm四色版流傳落黎最原始既對戰

動畫最後打聯盟戰都係66

但你唔係精靈球下話
平時我都係玩normal game咁

覺得低Lv先易輸，成日見到D冷門野
風扇洛托姆都撞過幾場

normal先難打
上次入去要打劍狗超夢夢(好彩都贏到)

弱保風扇勁

來緊 好似有add你fd

連唔連到?唔得我再轉PW

謝指導

我見到你,但好似連唔到,我換PW做3378

撞3頭龍 3下比人秒

Some previews have been released for the Isle of Armor.

無台？

咪潛水阿

黑ok?

Ok0611
Member留個in game id

會調整npc等級咁正

我地成隊100Lv 佢真係追得上？

未試過同人連線
係唔係連線交換度入0611就得??

是

Mw?

yes, 我要用咩同你換?

是但

感謝巴打 好人一生平安

終於換完

啱啱爆機有冇多一隻黑色

點樣交換

今朝我講緊啦

0611

一個英文字名？

仲有冇人打66

4P?

比AMY姐磨死左

再連

話唔定dlc34解鎖無極巨化呢
做三turn最強pokemon

sor得條龍有少少用

仲玩唔玩多場
訓你兩次都3下ROUND醒

潛水球噴火龍

謝謝你

應係係隻火主姐 清隻水箭龜點擋

你一腳踢死左秦煌

貝貝龍吸佢水

可以 我試另一隊
我好彩姐

3378 again

你啲名好搞笑耿爽

識貨

其實佢入到境強制你60lv咪得

4p緊？

有台

驚險嬴返場

原來比卡超有瓦劈 學到野

你比卡超一定快過我兩隻 我點都死

專對付背背龍

我驚你龍頭有一血巾,之後你上班吉開風沙再上撥沙龍頭架

我要點執好

道具唔識放

我好似淨係放左加攻擊個的改下先

我覺得你隊野算幾好架,你上唔到因為6揀3姐,6隻你幾勁

如果dlc出返個綠寶石既對戰邊疆玩法就正啦

有生之年系列

ORAS嗰陣GF好似講過整嚟都唔多人玩之類嘅說話
((之後cut呢樣cut嗰樣都可以話有晒前科

果陣幾鍾意玩呢個模式，雖然細個係用模擬器玩

比街外人carry拎咗隻超巨大廈龍 希望唔算廢

又賣乜？

超巨大廈算廢喊堆

呢隻堅無咩用

前賣卷？

開口中打機台

其實我想問 揀3個陣應該點揀 定真係斷9估對方出乜

螢光舞王

其實混亂有無話幾多%

1/3?定1/4?

一隻可以極巨既,之後2隻圍繞佢,我通常咁揀..個2隻一係就快速開路型,可以同人1換1/1.5..之後第2隻BUFF型,第3隻上場就極巨

人人打法唔到

真係人人打法唔同

自己set個基本陣，其中一兩隻跟住人變又得
完全按對手精靈pick又得

打唔打63?

Home都未買

1/3

舞王仲快過比卡超,同埋iron tail秒唔到

滿速+輝石
其實幾勁

我練得嘅點會廢

FF打唔打場66

無人,咁訓覺

遲d or 聽日
沖個涼先

邊有防寵唔玩雙防平分架

舞王??邊隻

係咪入得到唔洗搶既 都係廢

Tier A 背背龍、噴火龍、卡比獸、比卡超
Tier B 恥鬼、布老母溫、蛋糕、水龜、沙蛇、巴他蝶、巨鉗蟹、垃圾山、
石炭山、毒電、火蟲、長毛、大王象
Tier C 蘋果龍、鋼鴉、UFO、鋼龍

怪力去左邊

我遇咗兩次超巨背背 但都捉唔到（高級球）
應該唔值得用大師球？

Tier B吧

Tier A>公認非常強的超極
Tier B>有使用價值的超極
Tier C>原本仲勁過超極

大師球留返DLC2捉超夢夢先用
依家繼續努力下

已經棄game

布溫勁wo
恥鬼去tier c啦

又要肝了
UFO笑咗 真係好似

毒電tier a啦

不推啦

OKOK

恥鬼本身極巨鬼減防冇用 不如超極捉人仲好

捉人有咩用
有幾可唔比佢一發會想走？

梳 clover巴 去左discord捉閃

雙打配滅歌
單打既單體意義上就係好過極巨鬼
極巨鬼對於恥鬼係零價值

因為原型真係ufo

TierC個班完全係負
蘋果龍冇草場buff攻
鋼鴉冇加速
UFO冇超場
鋼龍...扣PP？

見過64火主極巨 遇木棉球 交換道具 好似係逃脫乜乜 之後無左極巨
應該木棉球好彩 無比人踢死先

鋼龍 tier e
喵喵怪tier d

彈人走
佢特性+1 唔會快過佢

原來係咁 咁可以喎

聽日進曬啲寵個圖鑑應該可以380

400左了

佢講緊閃圖鑑
你唔會夠佢架fc鬥

伊貝 喵喵怪呢

TS 花噴龜猩變色龍
TSSSSSSSS 火兔

話說你隻皮皮配邊4招

柒左 不過閃我都捉左7箱

有冇啲稀有嘢交換
投擲鬼？

矛投擲鬼 你有咩揾緊話我知 我睇下有無換比你

聽日整好曬再係到求

好

想問下火主應該搵邊隻學sucker punch 同佢生蛋遺傳呢招，未試過遺傳招式，生好隻6v 火主先知主流用呢招...

問巴打借隻火主放入飼養屋傳招

保 followme 治療 helping hand

有咩方法有效counter超極巨背背龍見親都輸

劈瓦
拖5 turns(佢火力唔高)
火主換場

佢極巨個3cd都幾難捱

火力唔高都係限於黏土
命玉/弱保都唔差

以往拎草鋼troll9佢
種曬2面種子 加leftover

求6v 百變怪 柑果球x1 換

另收練滿努力值岩性格既 堅果啞鈴+超壞星，柑果球x1

唯有turn1睇
見到命玉都叫打得
乜都冇就唔好用弱點技掂佢 好易比佢穿3,4

我拎火主同佢極巨互片，3次極巨拳都打佢唔死，

佢極巨旋律加左防 再兩次極巨水 就殺到我☹️

有冇咁多人有練滿既寵唔用

我唔會為粒波換走練好嘅寵

真 都練好左 有感情架嘛

戰損版比卡超 背背龍剋星

以為你為左粒波可以照殺

比卡超食唔食到火主一下sucker punch?

火主快過比卡超點解要用Sucker Punch

柑果球*1 換滿努力值現成堅果啞鈴thx

一招傷都唔帶？打下迷Q畫皮都好
我惗緊follow me轉唔轉ally switch

想問大家有乜方法counter (除左死用挑釁同埋鬼屬外) 到TR後用左腹鼓的卡比?

發覺雙打腹鼓卡比都幾屈下。

原本以為Curselax 厚脂肪已經幾好, 點知貪食鬼腹鼓仲勁。

搞到想練返隻玩下‧

佢咁低攻 帶攻擊招真係只係為左打畫皮？

ally switch就玩包剪揼 中就效益大 唔中風險都大
follow me就穩陣 但對手易估你做乜

食唔食到火主2拳

佢都setup好啦 可以投降了

TR左 火主食唔食到佢1拳

打畫皮同破血巾或者冰風控速

已經TR左的話卡比會1招KO火主

佢腹鼓嗰turn唔洗食我一拳？

冰風ok呀 但我覺得幫唔到自己所以先冇入(SM練個隻皮皮有入)
如果係想要攻招就冰風啦

"TR後用左腹鼓的卡比" 係一個term黎

我黎問下大家 點樣counter龍舞6次斑吉拉

比佢tr仲要升6格咁慘就真係冇得打嘅
你死都要制止到一樣啦
一係就自己個面有setup

炮灰一隻然後換地盤佬音速拳

如果有埋精神場？

3年前KDMC就真係玩到稱霸香港VGC

依家有鬼人用咩

趁佢龍舞4次嘅時候用吹蕭蟲encore佢

不過要夾智揮猩

號令號唔到極巨有鬼用

但火主可唔可以1擊KO到卡比(belly drum 果turn)? 真心想知...

DLC 戲透

你比人setup到tr + 比人升6格攻嘅健康卡比獸打？
咁冇得打
除非你有牆+鬼火

冇理由人哋咁健康咁setup到
你小小setup都冇

點解唔得 唔洗極巨剩係low kick都踢死佢

聽日就有了

聽日開台表演一個鐘快刷dlc

我都應該打爆機先訓 邊得閒睇你

地盤佬一下子彈拳佢收左皮

一邊打一邊睇

我隊蕭小姐拾荒隊已經ready

音速拳

一血巾counter

子彈拳 鋼系 40攻

你想講音速拳？

記錯名總知係先制嗰招

有風沙wo

目標係訓之前儲齊1隻細1隻紅1隻藍

我路卡

oppai

一血巾染巴haze

一血巾路卡用雙倍奉還

佢d小劇場先係本篇

Night of fire

倒數一天 就可以做番 寶可夢訓練員

你以為玩膠唔洗比人開花

梳 我糾正番 我係寵物小精靈訓練員

今晚12點出dlc?

聽晚

邊度有得睇dlc detail?

你用火主一腳踢死佢

我有6v百變怪 不過我唔收波 你仲有啲乜

#588

玩咗咁多個月, 望一望返圖鑑原來我都係捉得340隻PKM

秦煌

我有色違河馬，多隻無極，多隻屬性空，多隻風妖精

個名真係好好笑

你有無beast ball球種精靈

想玩火兔玩埋今日好啦

聽日我用煉火打到你仆街

極惡我就出鋼兵

極飛極鋼極格我就煉火burn 9 u

再見啦咁多位

你想要邊隻寵？

我今晚load save刷比你

啱啱轉perm就比人炒 仲要無補水

其實佢哋諗緊乜

不過我自己果封未收到

唔知而家日本仔話事

係咪諗住亞洲區好似日韓咁另外分隊玩，世界賽先打鬼佬

有冇懶人包

自己起下佢底睇下佢頭幾個post出過啲乜
我唔會為咗粒波出賣自己

夢特比卡超
唔該巴打

怪唔之block左佢，等我仲諗緊無啦啦點解pkm post都有show blocked user

即係未知有邊啲舊寵攞到新visa

有d出左圖既咪一定有

serebii有曬 你揾下

起左你底 都係唔比你了
你揾過第二個喇

啱先先見到 好彩你講一講

無限聚令可以出嚟面戰了

今年都冇pkm活動啦

我哋自己搞

John

係咪想開一個「玩X可X中國」?

唔講唔知

港台澳吧跟番繁中地區
唔想睇支那字

其實咩事

請善用起底功能

起完都唔知咩事

#1
Mateo_Kovacic
•
9 個月前
其實都叫左幾日，同管理處投訴完一樣照嗌

由9點開始叫，叫左10分鐘仲叫緊，認得把聲係隔離屋個中學雞。於是報警

9:45警察上門，之後到靜撚曬，爽

利申：唔理你咩政見，咁樣煩擾人就係唔岩

公屋班生番我唔怪你，屌你老母假假地高級住宅區放工想chill 下都比你嘈生曬

所以你班人真係倒米，想革命就咪撚做埋d 失民心既弱智幼稚行為啦

啊明了 五毛

報警投訴隔離屋大叫「香港獨立」！！！

咁都有得起底

比人發現就變單機

好正常姐

好彩唔係係放土製菠蘿個位

有冇人得閑比粒命玉我

你冇咩

我劍冇 你可唔可以幫手傳

2594

打63rating 太陽珊瑚對火主真係好穩
秒上master

比多隻嘢你

做咩咁換

再2594?

撞咗lol
改0678

我返盾先送隻嘢比你

係我黎

0678

有冇呢隻？

命玉打水箭果陣多到想拎黎換毒火珠

命玉除左森林有一甩 是咪要買 定點

好似對戰塔用bp換到

明白

陳奕迅個粒跌左係個森林

cls

咁多位師兄開始歸位啦

然後唔夠一星期就神隱

欺騙人地感情

希望dlc有輝石

用機械古月鳥整

求一隻0速mimikyu
有無人有多可以用除咗大師球外所有波換

咁嘅嘢唔使嘥個波換啦

有咩要用波換 想知

一個波五隻球種，一係換神獸/BP道具
0速mimikyu講聲唔該應該就有

仲諗住生隻 比你斷左我財路tim

歸位了

真歸位就今晚打4P

上次係到求隻0速夜巨人無人理,搞到要上twitch搵台仔R
所以先睇下出少少野有無人肯交換

你咩時間求

BP道具我都可以拎黎換
早幾個月打單雙打剩好多
咩薄荷膠囊完全唔係問題

資助我買home好唔好

有時咁岩見唔到唔得閒懶開機
你岩既如果肯出少少野多d人會理

就只係0速mmq 唔洗回報喇 0678

好似都係夜晚
咁講真雖然要既野唔係咩貴重野,但未必有人肯特登開機同你交換

唔好你咪唔好用新寵

我有好多波 有無人同我換神獸

永續夜店隊

有波想換輝石

唔該曬

已被看透 一隻惡系擺頭已完

一箱celesteela換晒你啲波

陣已最

用親長毛 一下比人打死

我實出男公關？

要換腸仔俾人先

新手留名

隻Mimikyu仲要啱性格

好醜樣囉

係喎分身機係咪入唔到home？

好嘢嚟

睇返已經唔知之前練嗰啲係咩嚟

我中意vicitini shaymin 好qq

潔咪仲喺禮品小姐度

你玩曬 利申劍盾係我第一隻pokemon game

btw發夢巴是咪有閃想揾

我fun player嚟咋
呢度收藏向最勁嗰個齊球種+配布+閃對項神獸
戰鬥向最勁嗰個世界賽16強

有無collection圖想睇
上水為左學野睇點battle

Hugo

今晚有冇pppp台

索偵蟲
泥偶小人
頑皮熊貓
臭鼬噗
角金魚
金魚王
鐵炮魚
醜醜魚
滴蛛
無殼海兔
膽小蟲
迷布莉姆
投摔鬼
獨角犀牛
獨劍硝
來悲茶

其他都有了

我得通關寵

俾多次機會你

有啲以為自己有冇捉到

鐵甲犀牛
獨角金魚

新手一問
如果無玩之前幾代， 係咪download 個HOME 都無功能用到？ (例如其他舊寵)

當倉同拎配布

有索偵蟲 但無多 睇下今晚有無機捉到條

如果冇多都借來睇一眼

why not

如果我分身機個ac唔係主機嗰個係咪都入得倉？

聽日夜晚幾點更新?

魚應該要生 cls點玩
發現好多人要索偵蟲 下次捉十幾隻先

內傷係咪想拎埋美錄梅塔圖鑑

分身機開多個acct連返主機acct咪得

開得gay?

工都未放 屌你老味辣殺teammate

但我個save唔跟主ac係咪無問題？

就快有得玩dlc?

今晚有冇台？

想問點解增強劑加唔到落果然翁度
我數值未夠252 無星星

係聽晚先有得玩dlc?

55 maybe 10 o'clock pm before

想挽

咁你總和爆左510未

我真係恭喜你

係咪帶住佢打左野怪,有D點配左落其他項到,食果扣返先

想問係咪聽日有DLC? 今晚買哂D DLC同HOME先

DLC 聽晚出 唔知幾點

唔買鳥
半年有多冇開過GAME

等人送寵

屌仲以為今晚有，咁繼續玩數碼暴龍先

pin啦

一車車紅白波放題

你送返幾車紅白波寵俾我

三主同化石放題

應該係了 咁易爆架咩 唔係佢打死都會升？

dlc

我隊鋼隊比火主打殘 唔玩

留名2個鐘貨仔完

Old news左未

我都諗緊，但買晒等於差唔多一個月零用錢

有經驗值就加

有咁多寵玩都兩個鐘？

舊寵好多以前已經玩過哂, 新寵得幾隻姐

可以買住一個先, 寵等老屎忽俾

更何況PKM倒退到得返對戰都幾可悲, 交換 對戰 培育 冒險 得返一樣

晴報

邊睇情報邊玩

到底有幾多隻回歸呢

佢地好衰 情報完咗先出update pack

係咪講pokemon sleep

仲有pokemon home (go上傳part)都未出

獨角金魚其實去翻xy 吸盤海牛放頭去個角落位chain fishing會易d出，我以前chain fishing釣過閃鯉魚王同閃金魚，不過原本餅x已經賣走咗

仲要我嗰陣都無攞閃符

講起呢個方法 個陣我釣到蚊香蛙 仲要連閃2次

咁耐都未有sleep新晴報

等老屎忽俾老屎忽再俾我

我等你呢個老屎忽再俾我

一出啲神獸即刻唔值錢

全力推廣球種收集

原來 我之前個啲都無玩過

我真新黎

要上繳中央

有冇巴打可以借隻有sucker punch 嘅火主黎生蛋?

呢隻係假野黎？未見過既球種+1lv進化

ice stone so normal

冰之石進化
唔洗升Lv

太耐無打過機連點進化都唔係幾記得
仲以為同舊果隻達摩都係3Xlv進化

就算lv 進化都有bugs 整到
未出世先進化

仲可以變性

叫咚咚鼠唔好抽式神

飛花：舊寵全部閃晒 新寵得幾隻姐

幫推 見巴打問咗成日

0678,送埋招飛膝踢比你

唔該巴打，我而家開

我生好蛋，係咪要還比你?

choice spec 水主 hydro pump:
guaranteed 1HKO 0 HP / 4 SpD Dynamax Cinderace

guaranteed miss

唔洗了你留番我有多

遇到係咪應該用sucker punch ?

me用choice scarf

水主bye

見到水主有得走梗係走

你跑咗有無三分鐘？

邊跑邊睇post

你choice scraf 用邊招可以1hk0 水主？

呃 飛膝得唔得冇計過

93.8% chance to OHKO

火主op

睇錯，係ohko

其實激流勁啲囉

如果唔中呢

被OHKO

水主? 可能狙擊手配超極巨招會OP呢....

如果真係下下ct係幾OP既

90% OHKO仲想點

想果10%唔使靠勇氣補完

有冇巴絲/telegram gp可以幫交換進化 thanks

出左dlc未？

又問

kingdom heart3 switch呢

出未?

出左啦
不過出左唔代表玩得

幾時玩得

9：11pm後

求隻拍手木主

屌以為過左十二點有得玩dlc

原來過咗 去晒HP度

請指教

先手:
水主surf+木主fake out/
水主surf+貝貝龍視乎情況出

唔用sniper怕crit
但後手有啲怕indeedee個精神場卡sucker punch
求改

又有得打返無極？

外掛改出來

比啲建議
定indeedee換隻干擾型多龍？

咁夜冇人
希望聽日有人答下
想趕喺dlc前上大師球(如果我唔懶)

normal game個個帶神獸... 好玩咩

升完先發覺小刺蛋冇左羽棲
月伊貝冇左治癒之鈴

想問下對方出左破殻之後 我應該點應對

邊隻？

gen8應該都係得鐵甲貝會用咁仆街既招數斷估唔係煤炭龜掛

水箭龜呢

收返 仲有茶壺

速專噴水好過啦

水箭龜/刺甲貝

btw 有閃來悲茶要麼

要 睇一眼就ok
你有咩想要

咩叫睇一眼就ok
你有咩多

呢啲通常諗之前
之後基上冇好應對
可能要幾換一

啫係我唔洗要都得
開咗圖就ok

有好多都有多

打親水屬個個又高血 比水箭龜射死
mmq劍舞完都推唔到背背龍

有牆？

想要有新visa的舊寵
來悲茶你要左佢 我多左隻都無用
索偵蟲 迷布莉姆 你攞去睇啦

我都係今代先玩

水主衝浪係為咩純粹幫背背龍回血?
草主草場同地震有矛盾，可以換十萬馬力，速度都唔洗極限咁快，85呢條線無咩競爭對手，吸收拳感覺唔多實用，比我既話用拍落拍下道具重好。
背背龍同INDD好常規無咩好講
火主都好常規，不過火球可以考慮可換鐵頭打妖系，因為火既打點(鋼、冰、草、蟲)已經有格、飛補左，二黎極巨化又唔會幫人開天氣，三黎極巨鋼可以彌補下你呢隊除左背背龍之外其他寵都偏脆既問題，同埋最重要係埋尾唔洗驚Miss
鋼兵都好常規
不過我唔係好明你第一個思路，水主+草主開局點解要用衝浪專眼水主衝浪打草主係48%~56%，再加埋命玉fake out你隻草主就差唔多死
承上講埋草主，其實草主無想像中咁硬，我用過極限物攻滿速背心草主其實都食唔到D咩招，再加埋你用命玉，感覺可以將速度上既努力部分分去血到(例如分到去快過75極速快過化石同電毒、順便快過無天氣下既岩龜，又或者針到去快過岩岩好快過鯉魚龍既個D洗衣機)
然後鋼兵有再度欺壓但係無相應既控速手段，令到佢個combo就會難用好多，因為佢70速其實唔算快。
InDD會塞住你水主、鋼兵、火主既先制技(雖然我都唔係好明水主用水流噴射係為咩)，要掩護可以用皮皮/飛機。前者有特性減傷，有你先請反空間，後者打人有力度。
總結黎講我覺得要有控速先會打得順，例如水主可以用下冰風，一黎除左火水主之外其他寵既速度都係有D尷尬，二黎方便用再度欺壓，同埋弱保背背龍既話最好都係自備發動既方法，因為好多人對付背背龍都係放置佢唔理，打曬佢D隊友先，佢無道具加乘既話力度真係唔高。

都已經咁勁

咁是但喇 你有無生多左唔要的閃火主

咁就冇

唔緊 你比條閃鋰魚我就ok了

now? 6230

Coming

水主surf打木主應該得3x%

水主招+1係有問題 應該會換icywind/空氣斬 因為本來係wp火主

木主招地震會換 唔記得佢有十萬以為大家招極地都係地震
吸拳用落比想像中好 但都會考慮knock off
個spread會再睇下 呢part好似好難

招衝浪係為咗貝貝龍冇錯 但好多時都唔work
但未去到要幫貝貝龍補血inteleon已經收咗皮

火主應該會換鐵頭

貝貝龍用咩招activate wp好？

Indd應該換皮皮 followme/生命水滴/protect/afteru

Tysm

不用 小事

想問下點解香港eshop會話預定發售日係6月30

ポケパーク3

我仲諗住今日有得玩

神獸唔係normal咁去邊玩

晴曦代用

壺壺呢

係咪都寫月底姐 係今晚

689呢

今晚幾點？

唔知 可能9點

I play pokemon by dlc

鐵甲貝用地盤佬音速拳
水箭龜用草主滑梯（DLC)

用隻減速好啦魷喺同1turn對佢地用顛倒

仆你個街天恩4連怯都算
地鼠鐵頭3連怯+獨角鑽中我玩條鐵咩

信仰玩法
我都試過比超極姆溫暈到我無出過手

棄驚棄驚棄驚

烏賊王都幾冷門下..招特性同埋superpower好夾。fit 落TR隊

其實好睇唔好食

superpower慢慢set up
TR一完就

四倍弱蟲本身攻擊又低
一個蟲嗚收皮

咁煤炭龜裝清除之煙玩唔玩得過，水箭同鐵甲貝見到龜應該都唔會走留低破殼

有空位咪裝
再唔係yawn都得

蟲呢樣野又唔驚wo
暫時最強蟲系打手鐵蟻都未必會帶蟲招，用蟲返既咆哮虎可以用蠻力直接屌。
其實最大問題係強化成形太慢，人地草蛇一下葉暴風就2Lv攻，招技重要係本系大技，隻魷魚就得招非本系既蠻力慢慢撞，同埋速度得73又係好尷尬

Iron ball減速個效果可唔可以用contrary去反轉

唔得
反轉只反數值

唔得

DLC出爐未

仆街拳2
波子機同puzzle真係童年回憶黎

park其實玩咩？睇過片但唔係好明

你隻胡迪都MISS過三次RP彈啦

唔洗返工

今晚發佈會

理想:
Pokemon Sleep
Pokemon Time Diamond & Space Pearl
GBA 作品 Virtual Console
pokemon go 傳home

現實：
新電影
Let's go Sinnoh
pokemon go event

今晚有珍鑽重制我就拎隻閃土居忍士出黎送

有珍鑽重制我切柒煲湯派街坊

你八爪魚咩

找左前兩筆數先

水箭龜/鐵甲貝

下下都屈 唔好玩 仲要係今代 悶了

地盤佬是咪有兩條柱個隻

偵探完結篇：

行過一問，TR係解？

trickroom
戲法空間
五回合內場上精靈速度逆轉

正確黎講係行動次序
兩者有分別，都係執正d好

優先度不影響

Btw under TR 同樣優先度+1情況 有隻100速 有隻20速 係冇20速行先？

係
相同優先度就要鬥速

呢個月100場rank win rate 59%

今晚有英超 有dlc
玩到猝死都抵

聽日present
隔離team尋日下午先brief
係咪逼我屌佢老母

幾個月無玩
今晚係咪有DLC

係 返黎刷閃啦

垃圾驚

好壞星帶左熱水 自我再生 劇毒 仲有招要帶乜

黑霧/毒液陷阱

毒盾或者黑霧

如果我想pass 黑霧去好壞星， 我用沼王
隻沼王係咪一定要男

搞下先

伸手咪得

伸手 我要所有DLC新寵球種

又要去reddit同巴哈狩獵

都係舊寵姐 用波捉一捉冇個d好快齊啦？

想要拍手木主

28隻喎 你比28粒波我？

以前你上轉刷左唔少

刷咗3個set炸 有得整就唔想刷

要搵151隻地鼠A

一路行一路睇下地下有無3條毛百幾次眼都殘

但都有信息話A form有得捉
甚至有得進

今晚幾點有?

9：11後

9點傾FYP

緊唔緊張

咁小事唔伸了 生完搞掂了
啊啊啊 打rank好痛苦

邊食壽司郎邊等

呢個可能性都唔低

最近我打個廿場已經撞到好多隻好壞星沼王
然後佢地都慘死係我挑撥草主手
你用個陣都小心d

買完全版送阿爾宙斯一隻

排住壽司郎等

我以為有戰鬥暴龍獸

我有，真係有

開波未，利申 冇機係手

食完lu

買定先劍一隻、盾一隻 貴

雙機黨橙

買住劍先
2隻game個save唔同機, 同又唔係幾想買DLC落2號機

精靈球點會撞到你
但我想問 如果六角型 速度有星星 係咪姐係一定佢最快
火主都快唔過摩達彿彿既

有星星=練滿個項

狒狒通常都係用速專or攻專 你見狒狒就假設佢係241速得了(50Lv數值)

有星星係練滿努力值咋喎
同埋冰彿內置速專

你火主練滿都只係188

內置攻專

好難打 想打上高級only

對唔住幾個月無打

有興趣試下我依隊 如果對面有火主就出草主+珊瑚+卡比
多物攻就帶珊瑚 多特攻就帶卡比 多強化型就帶皮可斯
見對面唔太硬就帶火主掃場感覺算幾易用

上大師

我仆去借 但有無咩網睇到隻野係物攻/特攻/強化
我依家下下用火主掃場我夠快就掃到 唔夠就rip
同埋想問下珊瑚點用

所以我帶速專一定快過對手
對手出火主你後出珊瑚 用吸取力量 佢就廢左了 如果佢極巨左仲晒左佢成個極巨 基本上針火主用

點睇物/特/強化型就...
只能靠經驗對戰中你查書都查唔切啦

倒數兩個鐘！

剋屬都未記好 我一邊打開住個表
靠經驗既話係每場完左去睇個寵啲能力分佈?

屌hkbn😡

佢同1部機8個帳都share哂其實都慳咗既
咁要儲齊1隻細1隻紅1隻藍既圖鑑都唔駛買3次咁多

冇得share喎

可以呀 都係打得多遇得多就自然記得

斷左
最後贏唔贏到？

我反cup都斷我線
Dllm hkbn

1001是我

佢最後得返鰓魚龍同飛妖
我3級速火主 皮皮
之後斷咗
我屌

有火主的話係咪唔好比草主撞火主?

我見巴哈個q&a係咁寫既
我機b插住盾，1號ac喺eshop買咗，2號ac入盾禁x制右下角已經無再有買dlc捷徑個logo

Otintin

但官方話跟ac嘅

我都hkbn 之前打打下幾好 斷左

中出1001

FF係Gay佬

中